100 毛仆街到

為人熟悉的媒體100毛早年由紙媒做到可以在港交所（00388）上市，即是現時的毛記葵涌（01716）。股份上市初期受市場追捧，惟之後表現失色，今年首7個月股價跌超過30%。不過本周媒體股有資金追入，股價受刺激，昨日（11日）更升超過1倍收市。股東之一的萬華媒體（00426）昨晚發公告，指在市場上沽出部分持股。

佢好似係渣哥老闆來

買佢d股做咩

無買 純粹覺得呃鳩d 黃絲錢

帶風向真係得人驚，你要輸錢無阻到你
買股票抗爭

升一倍唔走，等咩？

做乜鳩，萬華係明報老闆喎

明報呀ON9

個po睇撚到我r晒頭

明報拋售100毛, 唔係好事咩?

100毛大股東係黑紙三子,揸67.5%
第二大係萬華姐係明報...本身揸7.5%
而家係明報見你班傻仔炒起兩倍,瘋狂出貨